［英超亞洲盃］決賽靚飛交換

出兩張決賽日$720 107區第一行嘅連位飛兩張
（坐球場正中間第一排）
換你兩張$720 嘅連位飛
你補價

TG: doggiewoody
Email: japhkak@gmail.com

收4張決賽飛，咩位都得

Tg: sfw620